如果KPOP界翻拍幻愛 係咪德國腸同娜璉做男女主角？

善良戇直的德國粉絲阿Josh，是精神分裂症未康復者，雖然渴望愛情但從來不敢戀愛。偶然機遇下，他在Youtube偶遇了清麗脫俗的韓國偶像娜璉，一見鍾情卻掙扎應否透露病情。

躊躇之際，不幸再次病發，被幻覺纏繞。他更發現她的真正身分，竟然是個攻於心計的閪女人？二人發展出一段懸疑曲折的禁戀，疑幻似真。

但幻愛女主唔係公廁

你有冇睇㗎

無

on9 post 拉

鄭子誠.gif

唔係Miss Pun同胡錫俊?

你係藍咪冇睇囉

想睇

想像到娜璉講 我好污糟㗎 我同過好多男人上床

好正式

你知唔知咩叫清新脫俗